[原創1Q題］菠蘿黃色 我愛羅紅色 keroro綠色 有咩羅係白色

五頁開估

包有創意

蘿蔔

錯

C

我愛羅

白肉拖羅

架也羅

馬可撥羅

白色相簿

不如開估羅

Siro咪白色

Shiro

Baga Ya Lor

連登仔

明日花綺羅

已破解

秒

為左俾更多人估 我遲啲先開估

上面咪有人岩

1:30開估

唔會係呢個 羅 掛？？

推

C羅😂👍

開啦

紅蘿蔔(白)

此post已完

其實所有蘿蔔都係白字尾

乜柒係1:30開估 樓主我哋到咗啦 你係邊呀.jpg

其實我本身諗住明日花綺羅 但係好似ba ga ya lo好啲 所以答案就係ba ga ya lo
多謝參與

Lololo soro

你阿媽個羅好白

しろ(she羅)

B呀！ 個答案係B呀，B呀！

世界一大量發射@明日花綺羅

Sorry 本熊太霸道🐻

點都好過陸高遠既

c你老母羅大陸仔

恒大獨制白色大菠蘿